其實班反熱狗泛民，依家係咪變哂熱狗支持者？

反熱泛民支持留任 日吹夜吹話咩關鍵少數 留守議會抗爭好緊要
依家泛民總辭 留任既得熱狗
係咪變哂熱狗了